恢復二讀辯論和三讀通常會在同一次立法會會議進行。

[url]

推

要推到上熱門

入嚟推呀

再推

完

大家明啦

星期三

大家幫手推上熱門

要畀其他人知

推快d啦大家

長期置頂

屌幫手推啦

推呀屌

嚟真啦

戴翻個頭盔：
佢立法會個網自己咁寫，我唔清楚立法程序，求指教

明撚曬啦硬推
然後同日就捉曬返大陸
然後就無然後了

你quote official 網
你有咩責任

人手置頂

共產黨根本控制緊香港政府....咁既條例都可以講得出..其中可以在香港有刑事既運上去大陸審...做到出哂面 香港什麼司法獨立？香港政府根本係傀儡。我好認同肥彭講一句 香港係同大陸吾同香港繼續加油！

屌！！！！

推到大家見到

推到上熱門比大家知道又左點
大家有眼睇今日所謂既終局之戰係點

完

達哥音

屌佢老母啦

推上熱門plz

推！

前一晚留守

上咗熱門
繼續推

原來禮拜三就玩完

push

pish

立法會要人快

Pish

推啊

政府回應：遊行人數多 大致和平有序 周三續二讀

1.) 政府 : 行咪行囉 行完繼續二讀三讀

2.) 政府 : 你衝咪拉囉 拉完無晒人反 繼續二讀三讀

和理非班友冇聲出啦？

Push

屌你老母仲和理非非

星期三 有馬跑喎
改星期四去得唔得

未天光都捉曬d勇武撚啦

星期三大家知道去邊啦

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

103萬人行完咪照二讀三讀
點解啲人仲會覺得行完就散係有用
好撚失望

推!!!

直接話立左法咪算囉

推到希望星期三之前吹到雞

唔係一日就表決咁仆街掛

香港玩撚完

係

星期三咪再出黎囉屌你老母

推！！

Motherfucking commies

pushhhhh

上網search立法會有70席，入面有大概42席建制

屌

唔想玩完呀

想問下要幾多票通過?

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

睇我回覆既第#130
我search立法會佢話出席議員既過半數
70席議席入面google左下話大概42席係建制

和理非非嘅遊行→政府無視遊行人數→立法會大比數通過究竟要loop幾多次香港人先會醒

屌佢老味

推呀

星期二晚

推到核爆

做咩要咁急推一個攬炒香港和大陸的法例？
西方要借華人的手推玩死自己？

推呀！！

二讀通過=/=二讀辯論

但唔排除佢癲到真係一日做埋表決快刀都亂麻
頂住呀

PUSH

真.終局之戰

Cls

泛民班友唔會唔知掛

Dklm 又借啲意想陰啲通過

屌呀

政府以為唔會有後果
以為今次香港人會再一次妥協

PISH

holy fuck 一覺唔覺意過咗點算

wtf

12號要係佢開會之前係立法會聚集 等立法會個日開唔到會就得

依兩日日就養精畜銳

puah

推啊，12號最後一戰，中產醒下啦，100萬人都唔理你，仲和理非非？

屌佢地老母

真係要推到更多人睇到
到時再出嚟

推 12號最後啦！！！

屌佢老母

輕輕一推
屌佢老母

推丫吊！
now or never

者其實12號係過硬？宜家靠立會既人係唔係阻止唔到？

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

星期二要開始死守

要share 去fb嗰啲俾多啲人知

唔可以俾佢輕易過，香港人要撐住！

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

要再出

以前已經試過

推啊 比更多人知

推 俾多啲人見到

［6.10-6.12］三日集中行動

一齊join

Lm

推上去，長期置頂呀喂。

on9

手動置頂

林鄭：都洗濕個頭啦 洗鬼理個一百萬民意咩 快啲同我搞掂佢 唔係我點同中央交代

推 dllm

123

入黎推

Push!

大家知點做啦

推 手法升級

推啊
星期三同我出嚟

好撚嬲

夾硬嚟

100萬人示威
繼續二讀
港豬仲未醒
鳩行有撚用？

星期三 射波

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

今次大獲

吾乜撚野？

唔止係連登推 仲要share出去

912

鬼唔知咩，咪一句香港加油走撚左去囉，多撚謝

當初唔投梁天琦，投左楊on q班人後悔未

沖入立法會

屌你老母

理論上泛民係咪可以提出中止待續同休會待續？

去美國領事館係唔可以驅散

但佢唔係立法會 去個度聚集無意思

星期二下午要開始行動
星期三可能政府會夾硬過三讀
過咗就冇㗎啦
大家做足準備

推呀屌你老母

pushhhhhhh

shittttttttttttttttt

我地係咪要入埋去傾?

Posh

Pushhhhhh

真係好傷心 琴日咁辛苦

最多得拉布

812，重聚！

唔好放棄
大家要戰到最後一刻

推
死期到仲返工呀嗱

個淋病咁唔驚死

自古以來轉相做黑白係唔吉利既野
建議全香港人用黑白相林鄭做任何社交媒體icon等佢盡早同毛主席聚一聚

612，重聚！

幾個月前已經講話和理非非係無用....一定要衝...
最後又係搞成咁...
一百萬人衝垃圾會我唔信佔領唔到. 仲可以捉住啲狗官

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

應該要星期2晚出定係星期3朝早出

P

輕輕一推

尋晚立法會冇人

尋日其實剩返幾多人

Sixth Legislative Council (2016 - 2020)
The Government is primarily responsible for proposing new legislation or amendments to existing legislation, in the form of bills which are considered by the Council for enactment. Subject to meeting certain conditions, Members of the Council may also introduce bills into the Council.

Passage of a bill

A bill is first published in the Gazette before it is introduced into the Council. It has to be given three readings for its passage by the Council. The First Reading is a formality, with the Clerk reading the short title of a bill at a Council meeting. The Second Reading of the bill starts with the government official or Member who introduces the bill moving the motion "That the bill be read the second time" and explaining the purpose of the bill. Usually, after the motion has been moved, the debate on it is adjourned and the bill is referred to the House Committee to allow Members more time to study it, either in the House Committee or in a bills committee set up by the House Committee specifically for it.

The debate on the Second Reading resumes at a subsequent Council meeting after the bill has been studied by the House Committee or a bills committee. During the debate, Members present their views on the general merits and principles of the bill and may indicate their support or otherwise. A vote is then taken by the Council on the motion "That the bill be read the second time". If the motion is not passed, the bill cannot proceed further. If it is passed, the bill is given the Second Reading, and the Council will then sit as a "Committee of the whole Council" during which the Committee goes through the clauses of the bill, making amendments where agreed to by the Committee. After the bill has passed through the Committee of the whole Council with or without amendments, it is reported back to the Council for it to consider whether to support the passage of the bill by giving it the Third Reading. Usually, the resumption of the Second Reading debate and the Third Reading (if the bill has been given the Second Reading) take place at the same Council meeting.

When a bill has been given three readings, it becomes an Ordinance enacted by the Legislative Council. Unless a later date is specified, it may take effect after it has been signed by the Chief Executive and published in the Gazette.

For those who are still taking CONSERVATIVE ways, here is your endgame, 12 Jun 2019.

獨裁 屌你老母

一百萬人又點，9成9和理非鳩行完當做咗野，當中有幾千人衝擊政府圍欄黑警就話唔守秩序影衰香港人。依家政府已經睇穿港豬

1. 要係12號前就出現，否則當日早上立法會過左就做乜都冇用。

2. 立法會係首要地點。

3. 請不要單獨行動，最少5人1組，10人以上更好。
・如果無朋友，即時join現場既其他人，大家都唔會拒絕。
・記得自己組員既名，就算比人捉左都可以用佢全名幫佢。
・組員被警圍時，其他組員立即幫拖推開。
・齊心整跌警察盾牌及警棍防止被打
・組與組之間互相幫助
・盡量避免帶單邊黑色耳機既人

4. 長期佔領，物資糧水係必不可缺。
・設立補給點
・足夠物資供應

5. 保護裝備（眼，口罩，保鮮紙）

4，5號point我唔熟
希望大家可以補充

大家要出黎
就一定要做好準備先出黎
如果唔係好似尋日咁
乜都冇
冇目標，得對手，人群分散
只會比狗輕易趕走

・要係警力未多時到立法會先發制人
- 必須於12號前出現
・足夠前線同警對抗
- 必定會受傷
・足夠人流阻塞附近唔好比警方有機開路
- 比現場警力多4-5倍，塞住車同警
・一班人負責立法會行動
- 指揮路向，確立目標

以上全為發夢所得，尋日睇完新聞就發左成晚夢。

不如一人一tweet炸trump trump個twitter

推推

好入去立法會歎冷氣喇出面咁熱

玩撚完

mola mola 香港

11點半真係寫住會三讀埋，同埋11點有行政長官質詢時間

唔夠票

擺撚哂重兵仲去衝 會係死人係生嘅 諗吓如果無人去開會咁會點呀 唔係叫你走去班建制屋企圍佢 阻議員去開會犯法架 千祈唔好咁做

好撚嬲 推

希望盡快通過，祝香港明天更美好

推比更多人見到！

冇咩奇怪，政府就算見你咁多人出嚟都唔會即刻話撤，因為咁所有功勞就比泛民主攞晒，點都要扮多一兩日，比時間獻世派“勸退”，等獻世派攞返啲尾彩。
當然刁帝都可能會繼續照去馬，各國反應同國際資金撤離香港好難估計會唔會，但出年個垃圾會獻世派應該會大敗，到時可能剩返功能組別嘅否決權。泛民主導到議會政府就頭痕，第一時間對所有高官不信任動議應該出晒嚟，當然最後因為功能組別過唔到。不過政府嘅嘢包括財政預算之類都應該唔駛點過，除咗一啲民生議案，尤其是明日大愚補血劍一定斷。

佔中九子大部份都喺度坐緊監

坦白講，衝擊立法會，警察即刻捉人，都係會通過，因為建制派佔多數

既然呢個政府軟嘅唔受，即管俾啲硬嘅佢歎下啦

收割進度良好

唔好傻喇，搵幾個2打6比泛民加持都夠贏，佢可以dq到得獻世入到閘？

泛民幾千人
dq哂佢?

田2少個時話月尾投票
但係防人之心不可無

仲有時間等出年

而家港共都唔會跟程序做野啦 直上大會都得 其實現實係佢想點都得。

一過十二點開始推鐵馬大約二千到三千人
跟住慢慢少
推出龍和道後比啲狗係添馬公園夾果到分散咗兩批
跟住就數唔到了

你整套咁既大陸野，未見到警察，就已經俾大家打鑊金。

dklm

其實有差佬自己人打自己人條片未？

都仲未計泛民入面啲鬼頭仔

例子：鄭虫太

今日仲聽到話唔信你班人無收錢會咁勇！
由得香港變香港市啦！班人仲要返公搵食供樓㗎

星期三沖曬入去垃圾會啦

星期三啊 要出動啊

係二晚定三晚

屌你和理非非比人捉
衝突又比人捉
焦土都係比人捉

香港人 點解黎緊12號唔煲大佢？

推，等多d人睇到

推呀！！！

認真
11 12號有咩行動？
預咗行出嚟

推！！！！

[612認真討論]如果611當晚冇事發生=612收皮

12二讀,90%會係5點前投票通過
垃圾會係廢,一定過硬,
如果通過左圍同沖垃圾會既意義係咩?
但我又好肯定好多人係諗住612等5點收工先去,
即係過之前一定唔多人,所以好難沖入去,
但當等到5點後人夠多既時候,又已成事實過左

所以大家有冇諗過如果611當晚冇事發生=612收皮?

大家一定要知

即係一過星期三就玩完

屌你老母香港政府

抗爭仍未完結

有冇辦法阻到民殘聯班仆街去開會

屌佢老母 呢篇垃圾政府文公布之後 個心la住la住

pishhhhh

大家提早罷工
12太遲了!!!!

怒推

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

推 屌 原來得返兩日

屌你老母，二讀三讀同一日，11號唔衝等發夢先衝啦

手動

今鋪大撚鑊

認真問 係11號晚開始出黎定點 有無詳情

同一日? 唔駛傾?

吊你老母

傾完既話

可以預期狂剪布剪到6月尾通過

偽香港特別行政區

立法會議程寫明，12號三讀會同一日進行！
咩係二讀三讀？
簡單啲
三讀通過＋777簽署＝法案立即生效
議程：

首讀二讀三讀解說：

係呀，12號晚去把撚咩乜9都過哂啦，一係11號晚一係12號一早去

12號去已經太遲

大力推！

啱啱上google睇完
推推

一定要推

Diu

真係打算一日過左佢

嘩 屌

12號一齊圍立會

連仔推po

精選

fk

推爆佢老母

連囝

無講過

但係防人之心不可無，過左先後知後覺就太遲

推到比多啲人知

唔該連仔

想一日內搞掂

岩岩林鄭仲講到有好多時間諮詢明明得番唔夠2日

支持政府
利申:廢青一個 焦土派 多啲人同我一齊仆街死就最好

推香港加油

立法會唔存在會點

推爆佢老尾 比7婆睇

推佢老母

星期三大家識做啦屌

幫推

仆街政府

推爆
班死仆街保皇黨 實諗住硬衝
到時選舉票債票償

推 屌佢老母

推..

推爆佢老母啊

直接去集會唔好浪費時間遊行

邊個叫班垃圾自己掉哂啲議席？

deadline

help push

推推推

玩撚完 推撚爆佢

淋奠自己送終啦屌

痴線

推!

Pish!!

屌你老母 推撚爆佢

置頂啦

推post

cls

We are in the endgame now

push 林奠收皮！

精選？推

好波連仔

Pushh

唔該大家星期四好請定假先
唔好到時先講咩聽日要返工不了

二讀通過同進入三讀程序之間有全體委員會審議階段 , ,議員可以無限次發言 , 但主席會劃線 (例如100小時).

通常星期三嘅會, 星期一下午會定晒所有議程 , 包括主席裁決嘅議員修正案.

所以大家晏晝就會睇到大口狗見記者.

係你屌人之前諗下自己做緊咩

仆街

幾點？？

推呀！屌你老母林鄭月娥你對唔對得住香港呀！！！

好撚野狗共政府

輕輕一推，再推

就係冇人犧牲撻手指，
中共黨、建制派、柒婆冇化灰

哇屌

星期三係香港死期

【蘋果fb live】「送中」惡法如期本周三二讀 民陣開記招回應

推爆佢

咁香港真係比林奠玩撚猿

屌你老母 推爆佢

LM

辛苦咗禁耐，唔想到頭來咩都冇

推呀推手

屌佢老母 推

十二號請病假去觀光

連仔解1001啦事關重大

你信以後馬照跑舞照跳?

I am ready!

推一通過就過哂二讀同三讀

一定會，個個都要返工不了

剪布
一人兩分鐘發言

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

收皮啦 有事個陣冇影 唱你老母鳩歌 你睇system of a down個vocal

係唔係會仲有一日表決？

圍堵高官屋企最有用，橫掂衝擊立會都係犯法，睇嗰幾條八婆仲敢唔敢一副吹我唔漲嘅樣

推完未 都要討論架 淨推有咩用

推到解1001

輕輕推一下

麻煩大家幫手Factcheck吓，呢個非常緊要!!!

［逃犯條例］ 有冇人知道，「立法會會議」係咪一定要喺立法會開？？

再唔推就冇

大家可唔可以試下有組織地展開示威？我地差一個領袖之餘，仲差一個大家可以討論嘅地方同組織

解1001啦

endgame

過左12號大家就無得出黎

12號希望見到大家！

香港末日

其實圍曬建制派果班人等佢地岀席唔到會點

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

預備1001

推撚到全部人都見到

推一推

其實究竟係11定12號出

講好左嘅50年不變呢？ 我97年出世 我而家22歲就乜撚都開始變 又每日150 又送中 屌你老母小熊維尼

照拉，阻止議員開會

推呀！推佢老母呀

好無力....小弟做緊外國公司，全部同事都外國人，問佢哋如果真係通過咗兩三個會唔會再考慮留唔留喺香港，佢哋好一致話會

12號
有咩野都好點都死出嚟

急撚到咁樣

唔推唔得

啲手段愈黎愈低莊

公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

推!!!!

已經喺香港生活到冇野可以輸既巴絲 ，希望大家一齊出黎最後一戰，罷工好前線都好

12/6

星期三 !! 不能給惡法通過 >:(